中國駐英大使劉曉明：中國未來不會視BNO為合法旅行證件。中國是英國的未來。

中國駐英大使劉曉明表示，中英關係近日面臨嚴峻形勢，責任完全在英方，他再次批評英國無端指責「港區國安法」，妄稱中方違反《中英聯合聲明》是完全錯誤，又指英方改變BNO政策及暫停與香港的引渡協定，是粗暴干涉香港事務及中國內政；而英國在涉疆問題上罔顧事實、顛倒黑白，嚴重毒化中英關係氛圍。他強調，中國未來不會將BNO護照視為合法的旅行證件。

英國如果拒斥中國，就是拒斥未來。

原文網址：

即係未來係計劃吞埋英國

真荒謬，把自己看得這麼高.jif

自古以來英國係中國的

twitter戰線

佢可以話有bno就唔係香港永久居民（但仍然係香港居民同中國公民），令到有bno既香港人冇法投票同有福利

另外唔比持bno既香港人入機場

英國只要直接給予BNO持有人英國護照，就解決問題了。因為中國冇話唔承認英國護照。完。

居英權計劃果啲BC呢？
林鄭屋企全家人都有喎

唔係話唔承認居英權計劃既BC咩，洗唔洗禁埋BC入境香港呀

我覺得都講到出口，中共既計劃係用錢+滲透等仆街野去令西方國家既經濟命脈俾中共捉實，之後中共就可以係人地國家都照對反對中共既人為所欲為

我理解既就係咁既意思

加油呀

支那人，最高興見你咁講
幾驚你認死狗！

加油

BNO 寫左持有人有香港永久性居民身分證=有香港居留權
如果冇左永久居留權就會變左國際人球三百萬國際人球我也想睇睇了

用錢控制世界

我唔見內文有呢個意思
幾時有講中國是英國的未來

將自己國家嘅未來交比你？當人地英國係亞非拉班傻仔？

英文報導有，第二段。

咁仲有香港居民身份，不過好多福利都拎唔到
而家周圍都咁傳

香港媒體冇報導「英國拒斥中國就等同拒斥未來」，但英文原版報導第二段有。

比我就唔忍打柒佢

唔係永久居留身份=離開香港三年就會冇左居民身份

機場上唔到機/入境counter 用唔到bno過關是但中一樣已經夠晒料即轉BC

推

中共搞得BNO, 特區護照一定被制裁.
五眼聯盟, 歐盟. 日本, 一定唔承認 特衰免簽待遇.
特衰將會平權變中國護照

咁劉鳴煒點算

《明報》從早前獲得的部分「巴拿馬文件」揭露，「政治新星」、青年事務委員會主席劉鳴煒持英國國籍。他接受《星島日報》專訪時，再回應事件，強調身分認同是非常主觀概念，而他自覺自己是香港人，「無論我有咩國籍，冇人可以challenge（挑戰）。」

《明報》從早前獲得的部分「巴拿馬文件」揭露，「政治新星」、青年事務委員會主席劉鳴煒持英國國籍。他接受《星島日報》專訪時，再回應事件，強調身分認同是非常主觀概念，而他自覺自己是香港人，「無論我有咩國籍，冇人可以challenge（挑戰）。」

其他報道：梁振英扮單親洗碗工 9000蚊養一家5口仲有錢剩

其他報道：看不到有人能解香港困局 將離港發展 沈旭暉：知所進退

劉鳴煒認為國籍是法律層面，但身分認同是心態，不應混為一談，「如果用英國護照去旅行，填入境表格我需要填『British（英籍）』，但其他情況下別人問我，我一定答香港」。他又以「崇英」、「哈日」的香港人作例子，「他們的身分認同可能是英國人、日本人，但國籍是香港、中國。」

對於為何仍保留英國護照，他解釋，是因為到部分國家旅遊可免簽，以及過去留學的經歷給予他新思維和視野。被問到是否代表留戀英國，他稱「畀幅英女皇肖像我，我都無乜feel（感覺）。」

另外，他認為持雙重國籍不會影響青年事務委員會主席工作，否則應立法嚴禁持雙重國籍人士擔任公職。劉相信，批評他持有英籍但出任公職的人，部分是對內地或國民教育抱排斥心態，故刻意利用他作幌子，他不打算再理會這類批評。

其實應該驅逐呢個仆街
我唔介意宣戰就直接送去啲有死刑嘅地方例如美國行刑

所以威脅香港人不要離開的做法是，恐嚇他們如果離開就取消他們原本就看不起的垃圾國籍？

其實嗚哥都幾老實 又幾真心膠 呢個心態完全係正宗香港仔心態 食兩家茶禮又方便去旅行

未見過有外交咁講嘢, 似恐嚇多啲

講出嚟唔笑好嘢

幾時踢鳩依條友走

可能佢想再八國聯軍瓜分中國呢

唔洗BNO. 人哋電子化咗。
佢去查歐盟電腦呀？
嘩！全部BC晒，佢又知乜？
人蠢冇藥醫！

大家去日本旅行，點解要BNO?

笑左中二病到

都係果句啦, 呢D閪人反美/英是工作, 留美/英是生活

旅行方便就可以填British
他朝關係到財產人命，你條撚樣填犬科都得架喇

咪好似啲南亞仔一樣囉因為垃圾回歸後佢哋冇香港嘅國籍所以直接轉做B C不知幾過癮

真係會唔知醜

真係似痴線佬。。。

英吉利自古以來是

呢個絕對有可能因為香港已經同大陸一樣咁點解特需護照要比你有特權

除咗中國護照，乜都唔認！
中國護照係世界未來！
全世界只可以用佢，火星都係！

Ok?

那來的自信

肯定即刻變BC
多謝明仔

快撚啲

中國的英國

睇到自己咁高

𠵱！
全世界唔認中國個本會點架？

制裁中國嗰本好容易。

全世界海關電腦加個terms 就可以啦。

無中國無未來 癡哂線

幾驚你 唔咁講
twitter又有子彈

入嚟想屌柒樓主做乜post old news
一睇原來件柒頭又9up

自視過高 傻閪

小支支有本事拎到所有bno持有人既資料先講啦

中國嘅計劃係吞併全球

如果BNO唔出得,連特區都唔出得
咁香港人真係被困係香港

真係忍唔住！
各位從未申請過。
飛去英國申請，各位巴打唔買法拉利。
去意大利買。
Ok?

明河？

以後真係要兩本都揸晒視乎去歐美定亞洲

中国仲有冇未來都唔知

，咁多嘢講，應該驅逐佢出英國。

睇死香港人唔夠膽走

自己一家可以留美/英，但平民就唔得

咁你唔承認英國出嘅護照
又話支那係英國嘅未來
咁不如命令英國出支那護照啦好冇

香港用身份證出入境嘅
佢鬼知我用咩護照去人地國家咩

中共仲有冇未來？

加速師

趕走777全國出英國啦，成國都係共諜來。

古有未來熱，今有未來支

直頭要斷交啦

乜未來仲有中國？

講咁多野老老實實咁幾時DQ 香港人身份證先?

中國未來？

要懲罰唔比英國人黎我偉大中蟈

咁撚寸

好心就抄呢條撚樣家啦，咁英國會清靜好多

依一刻仍然係咁囂張, 係high大左定係點?

祖國踢呢條撚頭出黎未？點解仲可以日日比佢係度鳩噏無後果

咪咁痴線啦

認同

光明正大講想吞併人地

帝國主義

講之前有冇諗過對方一樣可以咁做，未來不會視貴國護照為有效旅遊証件

用心良苦

其實最後都係果個問題 佢到底有冇BNO個名單

都啱既

所有存在都係步向滅亡
佢咁講都唔錯

當英國係附屬國。

國家版龍心 劉馬車

BNO 變 BC 不遠了

支共真係死期不遠

唔係我樂觀

呢啲說話都係似就倒台先會講

你一個國家唔承認，人哋幾十個自由國家承認喎，真係以為自己大撚晒呀

咁咪唔去中國同香港囉 有幾難呀 係時候分界線啦

露底了

之後英國直接比British passport香港人

其他國家肯承認 BNO 係合法旅遊證件咪得囉
你夠唔承認台灣護照啦，人地咪又係去日本去美國免簽

好L嘔心既霸權心態

反而佢咁講我覺得佢好撚虛

越係外強中乾先月要充頭